試用期之後加人工，點樣可以加多d?

加幾多先合理？

Push

推